星期一，口交部或宣佈，特區政府止暴制亂得到香港廣大民眾支持

前線手足係外國人眼中即刻淪為恐怖分子

我唔想聽日會咁

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

我明呀手足，
但你預好左點同外媒解釋，種票，老人票，呢d問題未？
未嘅話你就有定心理準備，輸係一定，你呢篇預言會成真
但都唔可以氣餒
區選係副本
攬炒係主線